東京納米房，100呎租6萬Yen

OK啦 幾靚仔 靚過香港D垃圾劏房
仲抵好多 先4200

佢距離新宿只係2個站，行去新宿站都只係30分鐘

樓底好高
感覺大好多

講真，唔差，由其張床，我都中意訓上格

好平
香港$12000都唔知租唔租到

人地細得黎係乾淨企理同埋都有少少活動空間，香港嗰d？ 5000蚊瞓喺個屎坑隔離

對食開屎既港豬黎講係超抵

京王新線兩個站 vs 京王線兩個站

球體水上酒店得意啲

呢個單位香港市區放10000都得

樓底咁高其實都幾見使
起碼下面都仲有個客廳仔先

認真4千零蚊算係咁
香港係市區租間劏房 得張床位同個馬桶
棟樓同間房殘到仆街都成5千蚊 痴撚線

Btw 人地就算間屋好細都整到好企理咁
廁所果度大開眼界
香港就少啲依啲lifestyle野

樓底咁高，訓覺既空間好大，同香港劏房差妳遠啦

le d起碼都叫人竇 香港嗰d 唉...

部洗衣機用海爾

交通方便又平又大又新淨
住一家三口都得啦

你就真係柒過人30分鐘路程有幾遠
你叫班新界大西北人行出市區睇下30分鐘得唔得

香港人